★點解 小米揀US制裁CPU才上市？

唔明

none know?

GO TO 手機台ASK

手機台d人完全唔知制裁事件

佢地BLOCK左你

比機會你執平貨ok? 不問價all in啦

一陣好似中興咁點算？

7年後一條好漢

因為中國最後都會成為贏家

小米+老貓 = 仆街

上左市蝕股東

手機台已率先制裁老貓你